---
ID: 262787
post_title: >
  添加 John Findlay 的 lcc-win32
  资源镜像
author: 南 靖男
post_date: 2005-11-08 23:07:17
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/11/262787
published: true
---
镜像地址在：<a href="http://wrc.gro.clinux.org/johnfindlay/lcc-win32/">http://larryli.51.net/lccwin32</a>
很早就做了一个镜像来着，只不过一直没有公开。
这次是因为 John Findlay 将网页搬到 <a href="http://www.johnfindlay.plus.com/lcc-win32">http://www.johnfindlay.plus.com/lcc-win32</a> 在国内无法正常访问。
恰好一个网友需要 lccwin32 的资料，所以就用 Tor + Privoxy + HTTrack 把这个站点页面全部拖回来了。然后就更新了服务器 <a href="http://wrc.gro.clinux.org/johnfindlay/lcc-win32/">lccwin32</a> 目录下的内容。
虽然自己现在用 lccwin32 比较少了，但毕竟对 lccwin32 还是有那样一种依恋的。
另外，在 John Findlay 的新站点上赫然发现了一个 Pocket PC 版本的 lcc，真是恐怖啊。